(重po)(推上熱門)若不封關，需即時成立臨時新政府

作為香港人，我哋唔可以淨係靠醫護，大家眼見依個政府係今次肺炎事件上嘅無能，為咗討好支共，刻意隱瞞疫情嘅嚴重性，同隱瞞疫情。一直以嚟同喺今年肺炎事件上多番決策失誤，視香港人性命如糞土，我地嘅醫療系統同防疫資源根本唔足以應付大量嘅中國肺炎患者，更加唔應該為咗中國人嘅愚蠢而犧牲性命。
依家依隻病毒已經唔止由武漢傳入，佢已經散播到中國唔同地區。關，就一定要封。問題係當中細節，例如持有香港身分證由中國返嚟應如何同隔離幾耐。如果香港政府喺醫護罷工後仍然堅持唔封關，依個無能同埋唔屬於香港人嘅香港政府一定要被取替！麻煩各位區議員,立法會議員同有意成為執政黨嘅一份子要開始籌備。
大家要明白，香港唔同其他國家，如果疫症喺香港地爆發係會一發不可收拾，變成無可挽救的局面。因為香港地人口擠逼，高樓大廈林立，就算你足不出戶，細菌都會有經大廈嘅渠,抽氣通風散播。到時抗疫係難上加難，唔知要犧牲幾多香港人性命。
所以重申多次：封關係阻截武漢肺炎由中國各區入侵香港嘅唯一方法。若不封關，需即時成立臨時新政府

醫護罷工當然要推，但我地更加要思想覺醒，政府唔回應/hea回(淨係封武漢)係可預見，所以準備成立新政府/宣言亦係必須。依個仆街政府隨時搞左大三罷都唔會妥協。大家要諗嘅係：罷工下一步係咩？除左罷工，香港人應該要有意識成立新政府先可以贏。成立新政府唔單止五大訴求，香港獨立都可以做到

依家時機已經成熟，借住封關之勢去成立新政府，優先分配防疫資源俾香港人。證明新政府真係為左香港人處事。如果等到疫症爆發，香港已經變左疫區，成立新政府嘅作用同理由已經冇。

拜托大家唔好再諗咩共產黨打到嚟會點點點，人地已經就支爆滅亡，我地必須自救，成立新政府，封關！

另一位巴打都有講過

[行動] 仲忍? 係時候成立臨時政府

推推

推推x2

push

求推

認真po無人理

入去自推十連！要十分鐘內上熱門！

請不要再說：「我支持醫護罷工。」

推

開喺吹測台嘅post好易沉，好難推得郁
開喺時事台/政事台會好啲？

開過都係咁

拜托各位

成立新政府！

依個仆街政府一定要推翻！！

成立新政府，封關！

唔好再對依個港共政府有期望！

封關！支那人死返支那

支那人on9唔應該由我地承受

封關！

。